大家應該體諒下警察

你哋走緊又點喎 警察鍾意做乜就做乜啦
正所謂阿Sir做嘢唔使你教 仲有啲議員蝦阿sir讀書少
抵比阿Sir撞啦 你班記者又唔醒水 阿Sir鍾意入麥當勞使唔使你教啊
我勸大家都係唔好搞咁多嘢

唔好起佢Number起佢底
唔好起佢屋企人底
唔好如果識佢屋企人搞佢屋企人 例如同佢講你個警察親戚做咗啲乜嘢 又比片佢睇
唔好發現警察家人有外國護照 就聯署去取消佢護照
唔好將警察嘅片段放上國際 又解釋埋佢哋做咗啲乜嘢
唔好公開譴責警察
最緊要唔好報案開File告警察 唔想阿Sir好似七警咁坐監
我相信大家都唔會做我講嘅嘢

你覺得開個咁嘅主題好撚有趣？

佢個頭盔笠到落腳都仲要開post

好撚有趣呀